[戰術參考] 2011埃及革命示威者自製抗爭指南 (含少量水炮車教學)

網上搵到呢本野，花了點時間金錢翻譯(純粹照直譯)。裏面有很多未必啱用/或者已經用緊，但亦都有其他戰術、佔領目標等等可作參考。睇吓各位前線手足或新手用唔用得着

下載：